🈯️唔驚既 29900有支持 唔打穿就冇事

又燈 即係今日穿硬

恒指會戰勝歸來

淡友要掃誰棺材

唔好再呃自己出面一齊正常啦

樓主其實重熊

頂撚住 ✌🏻